「緊急」有冇人知銅鑼灣手足依加咩情況

知唔知比班狗咗去邊間警署？

*拉

香港已經唔容許普通市民存在

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔係好跟到 冇乜資料

推

好擔心佢哋

811

721

有朋友被狗咬，我都唔知佢地去咗邊

狗黑聯足

自推十連

1

2

3

4

5

新屋嶺扣留中心

咁多手足比狗拉，一定要救佢地